[智慧齒] 呀痛，有咩呀醫好介紹?

有少少呀肉遮著啲呀

呀你老母

第一次見人比人屌個呀字 樓主你真係好撚野

就係唔想俾人牙我老母

見你特登打個呀字所以入黎幫你推一推post

牙你老母呀屌你老母

上

牙你老母

你地有冇聽過呀痛個名？

呀你老母啊 仆你個街

許廷鏗 鏗鏗

冇喎 乜撚野呀痛

兩粒智慧齒同時生緊
利申：唔痛